張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改寫歷史啊!

覺唔覺依兩位垃圾講的野係有關聯？
個日鐵證如山，絕不任佢地更改歷史

依D記憶要世世代代傳承落去

警黑勾結

就暫時本人知道新聞上最新721被捕人數只有37人 檢控人數暫時不明
來源係1月29日(三) 李桂訪問回答數字

暫時得1個地方係定好佐時間，其他地區請等一等消息
元朗本地應該會盡快有

#21Mar #銅鑼灣 #721 #靜坐
【毋忘721恐襲 · 八個月靜坐 (銅鑼灣站)】
日期 : 3月21日 (六)
時間：19 : 00
地點：銅鑼灣黨鐵站
Source :

#21Mar #元朗 #721 (六)
【毋忘721八個月 - 元朗遊行】
日期 : 3月21日 (六)
時間 : 19:30
集合地點 : 元朗
路線 : 元朗大馬路
*請保護好自己及同行手足
Source :

#注意係遊行來，應該會幾危下。當日一定要睇實元朗哨
元朗哨兵TG :

告急黃店

下個星期六就係721啦

更多抗爭日常可以睇 :

依家國際戰線，我地同對面搶緊陣地，對面不斷宣揚中國無罪論，又想屈落美國到
我地要努力宣傳，起源係中共，原因係瞞報，先搞到全球大流行。
感謝中國論係相當弱智
ＲＥＤＤＩＴ，ＴＷＩＴＴＥＲ都需要人幫手

國際線重點：支共隱瞞疫情，最初重講可防可控

【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

有鑑於目前全球都被【武漢肺炎】搞到滿城風雨
尤其以 意大利 , 日本 , 韓國 為重災區
當中一帶一路國家都被中國害餐死
而病毒既源頭 正正就係中國
所以我地更加要食住呢個勢

插多中國幾刀 令中國損失擴大
就連侵侵都開口轉發叫隻毒做「武漢肺炎」既時候
你仲唔識做?

我地要藉住今次既事件 , 同全球受武漢肺炎害既國家 WE CONNECT
當中經考慮後 使用 #hushtag
係最最最可以同全球咁多國家CONNECT埋一齊既方法
無成本既方法 WHY NOT ?

於是發起本次行動
請由即時起 係你每日出PO既地方加上 #IMNOTCHINA 作為本次行動之重點
E.G : Facebook , IG , twitter , reddit

目的在於推動全球排華
然後將全球焦點極力集中係中國同香港上
唔好睇少每一個人講一句說話既力量
一句說話足以影響一個人

#2 為大家提供更多延伸閱讀資料

原POST :
【國際戰線】 全球排華 #IMNOTCHINA 正式行動

push

誰控制了過去，就控制了未來；誰控制了現在，就控制了過去。

每日一提

push

推

tui tui tiu

up

警黑合作

我地要不斷高呼真相同事實，唔好俾佢地篡改歷史！

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

321見

人人都要記住
721 唔見人，警黑合作
同身邊嘅人講，721唔見人，警黑合作

強大卡士
719 石鏡泉 水喉通 藤條
721 葉虎 遊乃強 升天南 何已完 黑幫酒樓事前集結留念

呢個世界on9唔睇新聞唔睇FB、IG既人有好多，唔好活響同溫層，我地要不斷重覆又重覆Loop真相

721

唔見人

pish pish

tui

不忘記不原諒

推推推

永遠追究

永不放棄

鏗鏘集：721元朗黑夜

《經緯線》元朗黑夜

3萬隻thanks

推呀

每日來報到

7.21

Thank you

推推

新疆路線

有心想做文宣，又無器材既話，買啲大張啲既Label紙，響上面寫721唔見人，或者抄警甴荒誕既說話，例如39分鐘、心領果啲

Push

推上熱門

真係真係覺得麻煩既，拎疊黃色memo紙，上面寫721唔見人、721警黑合作周圍貼

告急黃店
上wolipay睇

高高高

呢個已經係最易做既文宣，求其拎支筆拎張memo紙就做到，係咪咁都懶呀？

請大家要幫手
肯貼嘢的人真係愈來愈少

never forget

never forgive

文宣一、二線都退晒既話，就無人貼野嫁啦

pish

開台24/7 不停咁播
dllm

推
推
推

有心想做文宣，又無器材既話，買啲大張啲既Label紙，響上面寫721唔見人，或者抄警甴荒誕既說話，例如39分鐘、心領果啲

真係真係覺得麻煩既，拎疊黃色memo紙，上面寫721唔見人、721警黑合作周圍貼

呢個已經係最易做既文宣，求其拎支筆拎張memo紙就做到，係咪咁都懶呀？

721721721

當年新疆人係割蓆先會輸?

Pusj

721唔見人

有心想做文宣，又無器材既話，買啲大張啲既Label紙，響上面寫721唔見人，或者抄警甴荒誕既說話，例如39分鐘、心領果啲

真係真係覺得麻煩既，拎疊黃色memo紙，上面寫721唔見人、721警黑合作周圍貼，唔理你貼響（自己架）巴士、（屋企個）廁所都好

呢個已經係最易做既文宣，求其拎支筆拎張memo紙就做到，係咪咁都懶呀？

大家記唔記得721當日，我地叫天不應叫地不聞，得消防員同救護員黎救人？

721元朗恐襲，三分鐘精華

721唔見人、721警黑合作、721無警時份

佢講呢句係咪想cancer抗散去賓周?

Never forget

721元朗恐襲、721血洗元朗站、721元朗黑夜

Pish

正經野 推

罪犯講呢句 點博

永永遠衰，千秋萬世，刻骨鉻心

721警黑合作

永不原諒警甴

唔loop真係會唔記得

721唔見人
官鄉黑勾結

大肚婆都打

721 831 101 1111

721警黑勾結

鄧PK--元朗鄉黑大佬

永不磨滅

我向前看
每個月21號31號都會記得721
831

仲有4日

每次見到班臭閪白衣狗啲相就嬲

警黑勾結

推 要大家記住抗疫期間都唔會忘記過去

希望可以跳出同溫層

721 831永列史冊，香港人嘅血與淚，絕不忘！

警暴不除，普選不存，向前無望。

繼續loop 每個月都有活動
政府冷處理係冇用

推爆

實永遠記住

721 831

721黑警=黑社會

721唔見人 831打死人

721元朗恐襲
721血洗元朗站
721元朗黑夜
721警黑合作殘害市民
721 黑警貪生怕死落荒而逃

新疆人冇外力根本贏唔到

你哋班畜牲講唔糾纏，轉過頭係度捏造假歷史

屌你老母港共警狗

警黑合作721

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

之前投訴副校長個黑警都一早預告左啦，轉到無論fb定連登都俾人洗走晒，俾心機開工再洗囉垃圾五毛PR

推到佢仆街

警察同黑社會合作其實一直都有

係721 明刀明槍合作，比記者影撚曬

天佑記者手足，一生平安

有冇Back up晒佢其他野？

日日推 d片backup 晒有晒時序連何妖都駁唔到點解3點就聚集

所謂外力都要靠Twitter戰線同Gphone佢地

如果香港人唔係識英文 一早玩完左

只得呢張，不過你睇返副校張個post應該有唔少cap圖，印象中唔只一個黑警預告過，有個記得講tier14

推 不能忘記721

Pushhh

i’ll NOT purchase any item from your company anymore! Great PR in using an actress who supports HK police brutality!
May u serve China only customers forever
#boycottmulan
#boycottshiseido

推呀，不會忘記

去bookmark 個post先

saved

以前啲人成日話記者讀唔到書先做
喺黑暗時代先發現好彩有佢地

死甲由強

不要糾纏南京大屠殺向前看

我估遲啲721再拉人就係拉手足

W

Never forget never forgive!

推
唔好比佢地改歷史

A

學埋老共個套改歷史，同64無死人/大躍進饑荒係天災一樣。如果今次唔得，以後我地個仔就會爛我地係暴徒，批鬥老豆

pp

721831101111

五大訴求,缺一不可

除咗洗地式重提721，仲要宣傳班狗嘅官方數據故意隱瞞721有關資料，意圖改寫歷史，

大肚婆都照打！

法治？！
向前看？！
有法不依，有法不執
你叫我向前看？！
你食屎啦

堆

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

721 721 721

721白衣恐怖分子襲擊

借位

反對23條立法簽署 大家簽爆佢

Push 721

歷史將永遠記住。

推
長期置頂
721都想spin走 鄧仆街你唔好咁多性幻想啦

勿忘

香港人永遠都記得721

推
重要
一定要不停backup

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

多謝張建宗實名認證
咁我地就更加要記住
721 唔見人

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手